Проект состоит из двух частей
1) Сервер записок/напоминаний
2) Терминальный клиент.

Проект представляет из себя хранилище записок и напоминаний.

В Makefile можно билдить и то и другое:
```
make (serverbuild/clientbuild)
```
всё будет попадать в папку `build`

Так же проект готово для запуска в docker-compose
```
make (up/upd/down)
```